{
  "Integrate with Contextual AI to automate document processing and AI workflows": "与 Contextual AI 整合以实现文档处理和AI 工作流",
  "API Key": "API 密钥",
  "Base URL": "基本网址",
  "Your Contextual AI API key": "您的上下文AI API 密钥",
  "API base URL (leave blank for default)": "API 基础 URL (留空为默认值)",
  "\n## Contextual AI Connection Setup\n\n### Prerequisites\n- Create a Contextual AI account at [Contextual AI](https://contextual.ai)\n- Generate an API key from your workspace settings\n- You'll receive $25 in free credits (or $50 with work email)\n\n### Authentication Fields\n\n**API Key**: Your Contextual AI API key (required)\n- Sign in to your Contextual AI workspace\n- Navigate to API Keys in the sidebar\n- Click \"Create API Key\" and follow the instructions\n- Copy the generated key and paste it here\n\n**Base URL**: ": "\n## Contextual AI Connection Setup\n\n### Prerequisites\n- Create a Contextual AI account at [Contextual AI](https://contextual.ai)\n- Generate an API key from your workspace settings\n- You'll receive $25 in free credits (or $50 with work email)\n\n### Authentication Fields\n\n**API Key**: Your Contextual AI API key (required)\n- Sign in to your Contextual AI workspace\n- Navigate to API Keys in the sidebar\n- Click \"Create API Key\" and follow the instructions\n- Copy the generated key and paste it here\n\n**Base URL**: The API base URL (optional)\n- Leave blank to use the default: `https://api.contextual.ai/v1`\n- Only change if you have a custom deployment\n",
  "Query Agent": "查询代理",
  "Generate Text": "生成文本",
  "Ingest Document": "接收文档",
  "Parse File": "分析文件",
  "Create Agent": "创建代理",
  "Invite Users": "邀请用户",
  "Create Datastore": "Create Datastore",
  "Send a message to a Contextual AI agent and get a response": "向上下文的AI 代理发送消息并获得响应",
  "Generate text using Contextual AI's Grounded Language Model": "使用上下文AI的地面语言模型生成文本",
  "Upload and ingest a document into a Contextual AI datastore": "上传和录制文档到 Contextual AI 数据存储",
  "Parse a document file into structured Markdown and/or JSON format": "将文档文件解析为结构化的 Markdown 或 JSON 格式",
  "Create a new Contextual AI agent with specified configuration": "创建具有指定配置的新上下文AI 代理",
  "Invite new users to the Contextual AI workspace": "邀请新用户到上下文AI工作区",
  "Create a new datastore for organizing documents": "为组织文档创建一个新的数据存储",
  "Agent": "代理",
  "Message": "留言",
  "Conversation ID": "对话ID",
  "Include Retrieval Content": "包含检索内容",
  "Prompt": "Prompt",
  "Model Version": "模型版本",
  "Knowledge Sources": "知识来源",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Max Tokens": "最大令牌",
  "Temperature": "温度",
  "Top P": "顶部 P",
  "Avoid Commentary": "避免评论",
  "Datastore": "Datastore",
  "Document File": "文档文件",
  "Custom Metadata": "自定义元数据",
  "Configuration Override": "配置覆盖",
  "Parse Mode": "解析模式",
  "Page Range": "Page Range",
  "Enable Document Hierarchy": "启用文档层次结构",
  "Enable Split Tables": "启用分割表",
  "Max Split Table Cells": "最大分割表单元格",
  "Figure Caption Mode": "图形字幕模式",
  "Agent Name": "代理名称",
  "Description": "描述",
  "Datastores": "Datastores",
  "Filter Prompt": "滤镜提示",
  "Users to Invite": "要邀请的用户",
  "Tenant Short Name": "租户短名",
  "Datastore Name": "Datastore Name",
  "Select the agent to query": "选择要查询的代理",
  "The message to send to the agent": "要发送给代理的消息",
  "Optional conversation ID to continue an existing conversation (leave empty for new conversation)": "可选对话 ID 继续现有对话 (留空为新对话)",
  "Include the text of retrieved contents in the response": "在响应中包含已检索内容的文本",
  "The text prompt to generate a response for": "文本提示生成响应",
  "The version of Contextual's GLM to use": "要使用的 Contextual GLM 版本",
  "Optional knowledge sources to ground the generation (leave empty for general generation)": "生成的可选知识来源(留空为普通代)",
  "Optional system instructions for the model": "模型的可选系统说明",
  "Maximum number of tokens to generate (default: 1024)": "要生成的最大令牌数量 (默认： 1024)",
  "Sampling temperature (0.0 to 1.0, lower = more focused, higher = more creative)": "采样温度(0.0 到 1.0, 低 = 重点更加突出，高 = 更具创造性)",
  "Nucleus sampling parameter (0.0 to 1.0)": "核取样参数(0.0 到 1.0)",
  "Avoid providing additional conversational commentary not grounded in context": "避免提供不以上下文为基础的额外对话注释",
  "Select the datastore to upload the document to": "选择要上传文档到的数据存储",
  "The document file to upload (PDF, HTML, DOC, DOCX, PPT, PPTX)": "要上传的文档文件 (PDF, HTML, DOC, DOCX, PPT, PPTX)",
  "Optional custom metadata as key-value pairs (max 15 fields, 2KB total)": "可选的自定义元数据作为键值对值 (最多15个字段，2KB 总计)",
  "Optional configuration override in JSON format for this specific document": "此特定文档的 JSON 格式的可选配置",
  "The document file to parse (PDF, DOC, DOCX, PPT, PPTX)": "要解析的文档文件 (PDF, DOC, DOCX, PPT, PPTX)",
  "Parsing mode - basic for simple text, standard for complex documents": "解析模式-简单文本的基本文本，复杂文件的标准",
  "Optional page range to parse (e.g., \"0,1,2\" or \"0-2,5,6\")": "解析的可选页面范围 (例如\"0,1,2\" 或 \"0-2,5,6\")",
  "Add table of contents with document structure (beta feature)": "添加带有文档结构的目录表(teta功能)",
  "Split large tables into multiple tables with headers": "将大表格拆分成多个带标题的表格",
  "Threshold for splitting large tables (only used when split tables is enabled)": "拆分大表格的阈值 (只有当启用拆分表时才使用)",
  "How thorough figure captions should be": "图形标题应该是多么透彻的",
  "Name for the new agent": "新代理名称",
  "Optional description of the agent": "代理的可选描述",
  "Select datastores to associate with this agent (leave empty to create new datastore)": "选择要与此代理关联的数据存储(留空以创建新的数据存储)",
  "Optional system prompt for the agent": "对代理人可选的系统提示",
  "Optional prompt for filtering retrieved chunks": "可选的过滤已检索到的块的提示",
  "List of users to invite": "要邀请的用户列表",
  "The short name of the tenant/workspace": "租户/工作区的简短名称",
  "Name for the new datastore": "新数据存储的名称",
  "GLM v2": "GLM v2",
  "GLM v1": "GLM v1",
  "Basic (text-only)": "基本(仅文本)",
  "Standard (complex documents)": "标准 (复杂文档)",
  "Concise": "简洁模式",
  "Detailed (beta)": "详细信息 (测试版)",
  "New Agent": "新建代理",
  "Triggers when a new Contextual AI agent is created": "创建新的上下文AI 代理时触发"
}